# Дипломная работа по курсу "JavaScript: современныe возможности языка"

## **Группа:** JS-4

### **Дипломный руководитель:** 

### **Выполнил студент:** Щёлоков Александр

---

Дипломная работа собирается с помощью системы сборки Gulp.

Для просмотра работы в браузере необходимо:

1. Установить Node JS ([Скачать](https://nodejs.org/en/download/));
2. Установить Gulp: ```npm i gulp-cli -g```
3. Установить необходимые модули и зависимости: ```npm i --save-dev```
4. Собрать проект: ```gulp dev```. Собранный проект будет находится в папке _dev.
5. Запустить сервер с отслеживанием изменений: ```gulp```

***

Чтобы минифицировать js и css необходимо запустить команду: ```gulp prod```. Минифицированные файлы собираются в папку _prod.